【多圖】DJ Miu放遲來的萬聖節福利照 豹女郎造型突顯纖瘦身材

韓國DJ Miu擁清秀美貌及魔鬼級好身材，又有「翻版允兒」之稱。不吝嗇好身材的DJ Miu經常在IG大曬福利照，可是卻偏偏未見她今年的萬聖節造型照。知道粉絲心急的DJ Miu昨日（7日）終於上傳當天的照片，豹女郎造型完美突顯她的纖瘦身材。

DJ Miu雖然遲了超過一星期才上傳萬聖節福利照，但見到她俏皮的豹女郎造型，相信粉絲一秒就消氣！即使只有大露背，可是已經性感指數爆錶。向來都知道DJ Miu身材完美，可是見到她穿上豹女郎裝後，網民又有一次被她骨感的纖瘦身形震撼到。

Jed

就算假都想屌

幾正喎

想屌

好過果個soda啦

soda仲假

乳房是假的 但我一定屌撚爆

Better than Soda

P圖P到

一定屌 1晚10次

屌你老味條女條頸有事?
張張相條頸都好似甩骹咁

Lm